====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On avait tous les ingrédients , mais ils étaient en miettes , fragmentés , sans synergies .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

